

"About" = "关于我们";


"Account binding information" = "账号绑定信息";


"AccountCancelationInfo" = "你正在进行 Flat 账号注销，为保障你的账号和财产安全，请你在注销账号前，充分阅读理解并同意下列事项，谨慎操作。\n\n如你申请注销的 Flat 账号同时满足以下条件，平台将为你完成核验及账号的注销。\n\n\n1. 账号处于正常状态，不涉及任何争议纠纷（包括投诉举报或被投诉举报）；\n\n2. 如有未完成的课程，为避免影响你的权利或发生纠纷，建议你在注销账号前，联系相关师生妥善处理未完成的课程；\n\n3. 账号内不存在其他未了结的权利义务或因注销账号而产生纠纷的情況；\n\n4. 不存在其他可能影响账号注销的情况；\n\n\n注销 Flat 账号的行为是不可逆的，Flat 账号注销成功后，我们将停止为你提供产品或服务，不再收集你的个人信息，我们将删除你的个人信息，或对其进行匿名化处理。\n\nFlat 账号成功注销后，你将无法再使用该 Flat 账号，也将无法找回该账号中与账号相关的任何内容或信息（即使你使用相同的方式再次注册并使用 Flat），包括但不限于：\n\n\n1. 所有课程、课节记录将被删除；\n\n2. 所有聊天数据（文本、图片、视频、音频等）将被抹除；\n\n3. 云盘数据将被删除；\n\n4. 所有回放将被清空；\n\n\n在您注销帐号之后，我们将停止为您提供产品或服务，并对您的个人信息进行删除或匿名化处理，但法律法规另有规定的除外。\n\n点击下方按钮继续注销，即表明你对上述提示己完全知晓并同意。";


"AccountCancelationInfoTitle" = "Agora Flat 账号注销重要提示";


"AccountCancellation" = "注销账号";


"AccpetRaiseHandOverOnStageCountTip" = "当前房间类型内可上台人数已达上限。";


"Acknowledgement" = "我们使用的库";


"Agree" = "同意";


"Agree and continue" = "同意并继续";


"AgreementText" = "感谢您信任并使用 Flat。\n我们将依据 《服务协议》及《隐私政策》来帮助您了解我们在收集、使用、存储您个人信息的情况以及您享有的相关权利。\n在您使用 Flat 时，我们将收集您的设备信息、操作日志及浏览记录等信息，同时为了保证上课的体验，你可以授予 Flat 获取您设备的摄像头权限、麦克风权限等信息。\n您可通过阅读完整的 《服务协议》及《隐私政策》来了解详细信息。";


"AgreementText1" = "为了更好的保证您的合法权益，请你阅读并\n同意以下协议《服务协议》、《隐私政策》";


"Alert" = "提示";


"All banned" = "全体禁言中";


"Avatar" = "头像";


"Back" = "返回";


"BigClass" = "大班课";


"BigClass Description" = "面向大量学生";


"Bind Phone Detail" = "根据相关政策法规，需要绑定手机号";


"BindPhone" = "绑定手机号";


"Binded" = "已绑定";


"Binding Apple" = "绑定苹果账号";


"Binding Github" = "绑定 Github";


"Binding WeChat" = "绑定微信";


"Book Room" = "预定房间";


"Camera" = "摄像头";


"CameraDenyTip" = "需要调用摄像头权限才可以进行视频聊天，点击进入设置打开摄像头权限";


"Cancel" = "取消";


"Cancel Room" = "取消房间";


"Cancel Room Verbose" = "确定取消该房间？取消后其他成员将无法加入。";


"CancelationAndLogout" = "注销并退出登录";


"Chat" = "聊天";


"Class end confirming detail" = "一旦结束上课，所有用户退出房间，并且自动结束课程和录制（如有），不能继续直播";


"Class end confirming title" = "确认结束上课？";


"Class exit confirming detail" = "课堂正在继续，确定退出房间";


"Class exit confirming title" = "确认退出房间？";


"ClassesStillLeftTips" = "你有尚未结束或退出的房间，处理完毕后才可以申请注销账号, 剩余数量: ";


"Close" = "关闭";


"Close options" = "关闭选项";


"Cloud Storage" = "云盘";


"CodeSend" = "验证码已发送";


"Coming soon" = "开发中，即将到来";


"Confirm" = "确认";


"Contact Us" = "吐个槽";


"Continue" = "继续";


"Copy Invite Link" = "复制邀请链接";


"Copy Success" = "复制成功";


"Create" = "创建";


"Created Room" = "创建的房间";


"CurrentProcessFailed" = "当前请求失败";


"Decode error" = "解码错误";


"Delete" = "删除";


"Delete File Alert" = "确认删除所选课件？课件删除后不可恢复";


"Delete room record alert" = "确认删除该记录？";


"DidLoadAll" = "已全部加载";


"Disagree" = "不同意";


"Disagree and exit" = "不同意并退出";


"Edit" = "编辑";


"EmptyCloudTip" = "暂无文件";


"Encode error" = "编码错误";


"End the class" = "结束上课";


"EndRecording" = "结束录制";


"Enter Room" = "进入房间";


"Exit" = "退出";


"Export log" = "导出日志";


"FPA" = "网络加速";


"File not ready" = "文件转码没有完成";


"FileConvertFailed" = "文件转码失败";


"FileExists" = "文件已经存在";


"FileIsConvertWaiting" = "文件等待转码中";


"FileIsConverted" = "文件已被转码";


"FileIsConverting" = "文件正在转码中";


"FileNotFound" = "无法找到文件";


"FileSizeTooBig" = "文件过大";


"Finish" = "完成";


"GoSetting" = "前往设置";


"Got New File Alert" = "收到一份新的文件，是否上传？";


"Have read and agree" = "已阅读并同意";


"History" = "历史记录";


"Home" = "首页";


"Idle" = "待开始";


"Illegal words" = "非法词汇，请更换后重试";


"Init room error" = "初始化房间出错，原因: ";


"Interacting" = "互动中";


"InvalidCode" = "请填写正确验证码";


"InvalidPhone" = "请填写正确手机号";


"Invite" = "邀请加入";


"JWTSignFailed" = "认证信息校验失败，请重新登录";


"Join" = "立即加入";


"Join Link" = "加入链接";


"Join Options" = "加入选项";


"Join Room" = "加入房间";


"Language Setting" = "语言设置";


"Leaving Classroom" = "退出教室";


"Leaving for now" = "暂时离开";


"Leaving room soon" = "房间已经结束，你即将退出房间...";


"Loading" = "加载中";


"Login fail" = "登录失败";


"LoginGithubAccessDenied" = "Github登录被拒绝";


"LoginGithubSuspended" = "Github登录暂停";


"LoginGithubURLMismatch" = "Github登录地址不正确";


"LoginOrRegister" = "注册或登录";


"Logout" = "退出登录";


"Mic" = "麦克风";


"MicDenyTip" = "需要调用麦克风权限才可以进行语音聊天，点击进入设置打开麦克风权限";


"Modify Room" = "修改房间";


"NeedLoginAgain" = "凭证已过期，请重新登录";


"Nickname" = "昵称";


"No room at the moment" = "暂无房间";


"NoHistoryTip" = "暂无历史记录";


"NotEnoughTotalUsage" = "没有足够容量";


"NotPermission" = "没有权限操作";


"OneToOne" = "一对一";


"OneToOne Description" = "面向1位学生";


"Online interaction Synchronize ideas" = "在线互动，让想法同步";


"Open Camera" = "开启摄像头";


"Open Mic" = "开启麦克风";


"OtherLoginTips" = "也可通过以下方式直接登录";

/* Flat Server Error */
"ParamsCheckFailed" = "参数错误";


"Pause Class" = "暂停上课";


"Paused" = "暂停中";


"PeriodicIsEnded" = "周期性房间已结束";


"PeriodicNotFound" = "周期性房间不存在";


"PeriodicSubRoomHasRunning" = "周期性子房间不存在";


"PhoneInputPlaceholder" = "请输入手机号";


"PhoneNumber" = "手机号";


"PhoneRegistered" = "该手机已被绑定";


"Please agree to the Terms of Service first" = "请先同意服务条款";


"Please enter your nickname" = "请输入昵称";


"Preview" = "预览";


"Privacy Policy" = "隐私政策";


"Profile" = "个人资料";


"Raised Hand" = "已举手";


"Reconnect" = "重新连接";


"RecordNotFound" = "回放不存在";


"RecordingEndTips" = "录制已结束，课堂结束后你可以在历史里查看回放";


"RecordingStartTips" = "录制开始";


"Reject" = "拒绝";


"Remove From List" = "移除房间";


"Remove Room Verbose" = "确定从房间列表移除该房间？移除后可通过房间号再次加入。";


"Rename" = "重命名";


"Replay" = "回放";


"Resume Class" = "恢复上课";


"Room" = "房间";


"Room Detail" = "房间详情";


"Room List" = "房间列表";


"Room Number" = "房间号";


"Room Number Input PlaceHolder" = "请输入10位房间号";


"Room Subject" = "房间主题";


"Room Subject Placeholder" = "请输入房间主题";


"Room Type" = "房间类型";


"RoomIsEnded" = "房间已结束";


"RoomIsRunning" = "房间正在进行中";


"RoomNotFound" = "房间不存在";


"RoomNotIsEnded" = "房间还未结束";


"RoomNotIsIdle" = "房间还未开始";


"RoomNotIsRunning" = "房间不在进行中";


"RoomStatus" = "房间状态";


"RoomTime" = "时间";


"Rtc connect lost tips" = "音视频连接中断，请检查网络后重新连接";


"Rtm abort tips" = "你已在另一台设备登录";


"Rtm reconnecting timeout tips" = "网络连接失败，请检查网络后重试";


"SMSAlreadyExist" = "已经绑定过手机号";


"SMSVerificationCodeInvalid" = "验证码无效";


"SaveSuccess" = "保存成功";


"SaveToAlbum" = "是否保存到相册";


"Say Something..." = "说点什么吧...";


"ScreenShare-Off" = "屏幕共享结束";


"ScreenShare-On" = "屏幕共享开始";


"Select Language" = "选择语言";


"Select Theme" = "选择外观";


"SendSMS" = "发送验证码";


"ServerFail" = "请求失败";


"Service Agreement" = "服务协议";


"Service and privacy" = "服务协议和隐私政策";


"Setting" = "个人设置";


"Share" = "分享";


"SmallClass" = "小班课";


"SmallClass Description" = "最多16位学生";


"Start Class" = "立即开始";


"Start Now" = "快速开始";


"Start Time" = "开始时间";


"StartRecording" = "开始录制";


"Started" = "进行中";


"Stop All Interacting" = "停止所有互动";


"Stop Class" = "结束上课";


"Stopped" = "已结束";


"Submit" = "提交";


"Teacher" = "老师";


"Teacher close class room alert detail" = "课堂正在继续，你是暂时离开还是结束上课？";


"The ban was lifted" = "禁言已解除";


"Theme" = "外观";


"Theme.auto" = "自动";


"Theme.dark" = "深色";


"Theme.light" = "浅色";


"Today" = "今天";


"Tomorrow" = "明天";


"TryLaunchUploadInClassTip" = "请打开云盘自行上传文件";


"Unbound" = "未绑定";


"Unbound Tips" = "你是否要解除对应账号的绑定?";


"Unknown error" = "未知错误";


"UnsupportedPlatform" = "不支持的登录平台";


"Update nickname" = "更新昵称";


"Update nickname success" = "更新昵称成功";


"Upload" = "上传";


"Upload Audio" = "上传音频";


"Upload Doc" = "上传文档";


"Upload Fail" = "上传失败";


"Upload Idle" = "等待上传";


"Upload Image" = "上传图片";


"Upload Preparing" = "上传准备中";


"Upload Reporting" = "上传成功，等待中";


"Upload Success" = "上传成功";


"Upload Video" = "上传视频";


"UploadConcurrentLimit" = "到达并发上限";


"Uploading" = "上传中";


"Uploading List" = "上传列表";


"Used Capacity" = "已使用";


"User List" = "用户列表";


"UserAlreadyBinding" = "用户已绑定，请更换需要绑定的账号";


"UserNotFound" = "用户不存在";


"VerificationCode" = "验证码";


"VerificationCodePlaceholder" = "请输入验证码";


"Version" = "版本更新";


"Video Area" = "视频区域";


"Video Converting" = "视频转码中 ...";


"WelcomeFlat" = "欢迎使用Flat";


"and" = "和";


"inviteDescribe" = "邀请你参加 Flat 房间";


"offline" = "离线中";


"onOffStageTips" = "你已被移下讲台";


"onStageNoMicTips" = "你已被同意上台, 语音未开启";


"onStageTips" = "你已被同意上台, 语音已开启";


"ownerAutoOnStageTips" = "已自动请学生上台，用户:  ";


"screenshot" = "白板截图";


"selected" = "（已选）";


"then" = "";


"whiteboard_save_annotation" = "保存板书";
